【香港速破千萬票房】《水行俠》全球收27億 積遜莫瑪亂入新人婚紗照

【香港速破千萬票房】《水行俠》全球收27億 積遜莫瑪亂入新人婚紗照
17小時前19.3K
即時娛樂

「水行俠」積遜莫瑪與家人度假

撞到一對新人行禮，積遜莫瑪友善答應一齊影婚紗相

積遜莫瑪拎住三叉戟玩具入鏡

積遜莫瑪同現場人士合照

《水行俠》全球勁收27億港元

【新增內容】大隻型男積遜莫瑪（Jason Momoa）演出DC英雄片《水行俠》（Aquaman）於內地率先上映，之後已在全球各地陸續開畫，北美就於昨日正式開畫，周四優先場票房錄得1,370萬美元（1.07億港元），預計首個周末票房會達至8,000萬美元（6.24億港元）。《水行俠》於內地大收，今日已破15億人民幣，現時於全球票房超過3.45億美元（26.9億港元）。香港方面，周四以402萬港元成為開畫日票房冠軍，昨日已達980萬港元，今日下晝更累積至1314萬港元。

廣告

另方面，積遜莫瑪周四與家人在夏威夷度假時，在海邊碰到一對新人正在行禮，積遜佢哋好nice咁高呼「恭喜」，仲搞鬼拎住三叉戟玩具入鏡影婚紗照。

真係好正

你開緊第十一個post吹奏依套戲啦喎

香港d奀星成撚日扮大牌唔同人合照

係咩有咁多咩

聖誕當做善事 幫樓主推POST加人工

帶住道具旅行

咁係好睇既

係囉
點解會帶住碌野渡假